[突發] 好多人過海！

搭緊新界過海巴士，第二個站上車，上層已坐滿人，平時應該一半乘客都冇

早到先好搭巴士小巴，晏啲出搭黨鐵啦，要準時儲夠人！

3pm 維園見

唔夠多 要再多d

3點正 維園見呀 屌 提早出門口呀 好多手足出緊去呀